邊個話教會冇好歌

主能夠

我是煮的羊